各位覺得文宣長除左林奠陰謀仲有乜可以寫

而家政府開始玩陰招

學統戰文宣大宗共產黨咁
DOs:
1）制造一個（假想）敵人（XX勢力之類）
2）分化
3）用多d無呢頭述語（旗幟鮮明XXX）
4）利用敵人嘅敵人
5）講事實嘅部分（唔係講假話）

DONTs:
1）砌生豬肉
2）死磨

push

低等人怕執輸
話原來某啲負責出錢請老臨嘅agent有落隔
話自己有親戚係做呢啲，仲質問過佢點解要做呢啲嘢，點知佢淨係話屌我老母然後就繼續呃啲公公婆婆錢
求其去影個人嘅相，打格仔遮樣，背景可以係禮義廉街站，話嗱就係呢條友

岩岩收到呢張

原來係驚天大陰謀

師兄有見地

內向分化政府部門
例如話起政推黑警出來打市民

政府

求破解

樓上有三毛圖求見解

借位，Thanks

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力